
F.COMPO傑作選

雑誌コード 	定価 	初版
28299-6/1 	480円 	マンガオールマン2000年6月1日号増刊


収録作品

    1.「家族」初体験
    2.キャッチボールの思い出
    3.母の思い出
    4.辰巳　純愛す・・・！？
    5.憧れのウエディングドレス
    6.女優誕生！？
    7.女装テスト
    8.19歳の誕生日
    9.紫苑の初恋
    10.葉子の求愛！！
    11.若苗家の新居候
    12.それぞれのXマス(🇨🇳各人的圣诞节)  
    13.すれ違いのイブ(🇨🇳阴差阳错的平安夜)  

    - 書き下ろしポスター(🇨🇳新写的海报)  
    - 特製ポストカード(🇨🇳特别明信片)  
    - 対談・北条司VS佐藤藍子
    - 「F.COMPO」パーフェクトガイド(🇨🇳F.COMPO的完美指南)  


紹介

2000年4月に発売された雑誌。  
🇨🇳这本杂志于2000年4月发行。  

当時までに描かれていたストーリーから14篇を選んで、いわゆる「総集編タイプ」の雑誌にしたもので、サイン入り色紙とオリジナルテレカのプレゼントもあった。  
🇨🇳这是一本所谓的 "汇编型 "杂志，从截至当时的故事中选出14个故事，还有一份礼物是亲笔签名的彩纸和一张原始电话卡。  

掲載されている作品の順番はばらばらで、これで初めてFCを読むという人にとってはわかりにくい展開となっている。特に、4の「辰巳純愛す・・・！？」は、雅彦が女装を始めた後の物語であり、女装をするきっかけとなった6「女優誕生！？」と7「女装テスト」を先に読まないと、ストーリーの順序は前後してしまい、不自然なこと極まりない。  
🇨🇳杂志中故事的顺序是不同的，使那些第一次阅读该系列的人难以理解。 特别是第4个故事"辰巳 纯情的爱...？“ 这是雅彦开始变装后的故事，以及第6个故事《女星的诞生！》，和第7个故事"扮女人的测试"，这使他开始变装，故事的顺序将是前后呼应的，这是极不自然的。  

女装パターン図やキャラクター相関図、年表などがついた「F.COMPOパーフェクトガイド」なる特集が12ページほど組まれているが、特に年表はパーフェクトとはあまり言えない。作中で一度も出てこなかった菊地家のおじいちゃんの名前を電話先で騙っただけの「菊造」としてあるし、年表では雅彦が初めて若苗家を訪れた日付を間違えて書いてある。その他、様々なミスは[こちらを参照されたい](../fcompo/hen.md#select)。  
🇨🇳有一个名为"F.COMPO完美指南 "的12页专题，其中包括一个跨性别模式图、人物关联和时间轴，但时间轴尤其不那么完美。 故事中从未提及的菊地家的祖父的名字被写成了"菊造"，这只是电话中的一个假名字，而在年表中，雅彦第一次拜访若苗家的日期被写错了。 可以发现其他各种错误[见这里](../fcompo/hen.md#select)。

全体を通して見た作品の出来は非常にいいだけに、特に前者のストーリー前後のようなミスをされてしまうと、傑作選のターゲットであった初めてFCを読む人々に訴えかけるものは少なくなってしまうのが惜しいところだ。  
🇨🇳因为作品的整体质量非常好，所以如果它没有吸引到那些第一次阅读该作品的人的话，将是一个遗憾。而这些读者这正是杰作选的目标读者。  

なお、期間限定の雑誌扱いのため、現在は入手不可能と思われる。  
🇨🇳这本杂志只在限时出售，所以它可能已经没有了。  

    （敬称略）  

　
　
	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.
